[喜歡你讓我下沉 Part 2]支那舞台倒下，做成1人死亡，14人受傷

Part 1係呢集:

做新Beyond，新家駒

主播